初選完左，一齊諗下一步做乜？

承如標題所講，初選已經完左，咩新東差、新西好呢啲已經塵埃落定。下一步議會線係點樣分票配配，未投初選個班九月點投。

另外一點，中聯辦已經開動宣傳機器，指初選非法。我地下一步要諗下點打擊佢地。

我有個天馬行空想法，各位連登手足係咪時候應該跳出連登？去各大論壇插旗？務求將我地聲音成位主流聲音，要將我地聲音寫入歷史書入面。

真。主導輿論

你知唔知點解中聯辦同政府講野，傳媒要報？係因為佢有正當性入面。點解我地做乜，香港「主流」媒體唔報，係因為我地無。

很抱歉，呢一刻我仲未諗到點可以打破主流媒體，係幫正當性機構做spinning 既一點。但我地可以做既係，係將我地聲音流到最廣最闊，同時將我地現有既正當性合法伙伴幫手，包括政治組織，現屆立/區會議員。

我希望你地可以做到一啲有效果既聲明、行動，去反擊每一次呢啲現存正當性機構對我地既抹黑！

記住：初選完...跟住呢？跟住唔係等人餵，而係一齊諗點做！